牙勇單野證明誠哥最有遠見

一早已走資

誠哥好有先見之明

港豬會話睇定先

On9人地比遠見
你就九唔搭八走黎身家
好7

誠哥話重走緊 你咪咁大聲

7左就算啦

牙你老母咩牙